td u.s.已經唔比香港人開

根據連登仔提供
To open an account, you must leave the TD Ameritrade U.S. website and be directed to TD Ameritrade Hong Kong. TD Ameritrade, Inc. is the executing broker in the U.S. for TD Ameritrade Hong Kong Ltd.
咁其實美國版同香港版有咩分別？就係香港分公司買etf要專業投資者先可以買 ，而且冇免費300隻etf，仲有就係開戶入一定銀碼既現金回饋，所以今年想開戶買etf既朋友，只好考慮ft或者cs，前者免傭 ，後者有debit card ，有錯請補充

支持 巴打留tg交流？

ft 好唔好用

ib is the best

你指邊方面

香港版冇sipc

想開cs
但點開美國版

開錯香港就無debit card

PoorJJ can go 8 jai